平胸瘦底嘅女仔 係咪完會冇方法變豐滿?

平胸瘦底嘅女仔 係咪完會冇方法變豐滿?

例如162高
但得39kg呢啲
bmi得15.x
應該點做?
係咪唔應該做運動?
因為愈做愈瘦

圖？

屌 做tb啦

要怪怪自己做咩發育時期學人減肥

大胸瘦底>平胸瘦底>大胸肥底>平胸肥底

如果唔打算做手術. 我建議還是要做下運動.
呢隻身型，做瑜珈個外型會唔錯， 再練下muscle, 唔好令到自己成條木咁， 有點線條起碼會好一點.

可能你食咩都唔肥， 不過試下少食加餐.

陶胸/生仔

後生既可以試下谷肥自己大個左再減番
年紀大既可能要靠外來既方法

162得39kg 再瘦落去就冇m

你要係咁食
開始脹就要做運動

不過波就要揾韓國幫你